【大埔巴士車禍】路祭現場多出一塊靈牌 事主仍在手術中

大埔公路昨日傍晚發生嚴重車禍，至今有19人死亡、60多人受傷。今日下午約4時，有逾百人在車禍現場路祭，現場卻置有20個靈牌。本報致電政府新聞處查詢，對方引述根據醫管局提供最新資料回覆，目前車禍死者數目仍為19人。消息人士透露，第20個牌位屬於一名姓馮男子，事主現時仍在醫院接受手術。

即係話佢死硬

今朝清晨仲話唔係19
依家就

呢啲儀式就算鳩數啦

正苦：快撚d死

可能係刻意咁做，叫番佢個魂魄返來。

你見咁撚多狗官撲出嚟就知港豬易呃

點解會咁大意？定係特登

呢啲家屬就醒啦 夾埋一齊做 唔使自己出錢
唔係晏啲喺醫院瓜咗 唔通又零零丁丁再搞咩

巴打sick ball wor

我想問點解路祭係班高官企中間
唔係應該比家屬咩？